鲍克瑟·威尔·蒙德里希可以和一个丑闻缠身的领主做50%的合伙人。 《布里杰顿》是如何颠覆《公爵和我》的剧本的 
 我期待着UPS快递员的到来，就像他是上帝和救世主一样，带着妈妈运来的一箱箱书和食物，很快我们就成了朋友。 孕期卧床休息如何帮助我为大流行的生活做好准备|Aileen Weintraub | 2021年1月7日|华盛顿邮报 
 作为20部音乐剧的作曲家——第21部是正在伦敦西区准备的新版《灰姑娘》——以及通过他的公司“真正有用集团”(Really Useful Group)在伦敦拥有6家剧院的老板，这位勋爵在这个行业中是独一无二的。 安德鲁·劳埃德·韦伯相信百老汇和伦敦西区即将回归。 这就是他对你的全部要求。 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 这一次，你可以确定其中一个是领主另一个是战士。 你能在这两个谜语中揭露真相吗? 2020年8月26日|科普 
 关于他们，最重要的是你要知道战士总是说真话，而领主总是说谎。 你能在这两个谜语中揭露真相吗? 2020年8月26日|科普 
 他最近的目标是哈吉·哈桑，一个俾路支毒枭，2000年逃离伊朗，在图尔巴特定居。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 仁慈的上帝在地狱为所有该为这种恶行负责的人留了一个特别的地方。 雅各布·西格尔，2014年11月13日，每日野兽 
 卡尔扎达州长搞得好像毒枭是单独被抓获的。 用一角钱的袋子换萨尔瓦多·达利，杰森·麦加汉，2014年10月19日 
 没有什么比这个有趣的故事更适合舞台了，一个患有癌症的老师变成了一个贩毒的毒枭。 《绝命毒师》中的一个人在舞台上杀人，Nico Hines, 2014年8月27日，每日野兽 
 《银河护卫队》讲述的是彼得·奎尔/星爵(克里斯·帕拉特饰)的故事，他是一名星际走私者，偷走了一个球体。 《银河护卫队》电影人詹姆斯·古恩谈他光辉的太空歌剧和跻身一线|马洛·斯特恩| 2014年8月3日|每日野兽 
 但所罗门森小姐尽管有那么多优势，却辜负了老勋爵，直到今天她还在虐待他。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 自从赫顿勋爵登基以来，他每年都让一匹小马参加大赛。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他通过了所有的法律荣誉，并于1836年成为大法官。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 但我们可不能把斯彭纱勋爵和他的朋友哈格德归为不洁的一类，他们俩都在那张大桌子上玩。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 使他们认识你，如同我们认识你一样。耶和华阿，除你以外，再没有神。 《圣经》，Douay-Rheims版本|